連登有冇李宇春歌迷？

最愛西門少年

成首歌好有同感好多人都離鄉打拼

有幾多人仲有初心 做好音樂

乜春呀？

扮燒山fans嘅雲糞
成日幫支那做宣傳